有冇人仲會堅持去跑步？

有冇人仲會堅持去跑步？

戴口罩跑步果班真係好敬佩

戴口罩跑步=自殺

戴豬嘴跑

有 買左運動用個d訓練口罩 有埋過濾功能

跑山無問題
冚家剷除左周未 啲人多撚到仆街

點會無

why not
不過跑前跑後會帶罩

跑 中 ？

天氣好就想跑

唔敢啦
跑緊唔戴好易中伏

試過幾次
跑完之後勁辛苦

唉，真係好想跑步

會喇 打牌都大把人堅持

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

死仆街支那西...
搞到依家日日淨係可以係屋企WORKOUT 舉下野

burpee到天昏地暗就算啦

要
就黎肥撚到閪咁

但真係要練

有無人心思思想買部跑步機番屋企玩

洗撚戴?

呢排HomeOffice仲跑多咗好多
驚閪咩

介唔介意開心share

試左一次帶豬咀跑
半個鐘後滴水

我8月有選拔
跑步練體能對我黎講係必須品黎，所以點都要做。

體育救港

想知邊到買

唔敢出去 跑緊後樓梯

對家其實練緊呢樣野

想知

Vent?

無罩10k又完

我6點幾7點朝早就行八仙嶺 落山都幾乎仲未有人

4點幾去跑 完全無人

有跑，閂返運動場係好事，運動場雖然有限制人流，但係始終得幾條lane，人一多就好難保持距離
而啲人分散返，有啲跑街、跑公園，有需要又何以轉彎掉頭打斜跑避開人，放心好多

yup

本身有練開跑
但係呢期唔多敢出街，又冇跑步機
可以有咩途徑玩帶氧運動？

搞事死鳩開啦屌你老母

有但冇錢+位

十點十一點，跑緊唔帶，跑前跑後帶又點睇

有時會覺得跑步爽啲 唉

屋企無一千尺都咪旨意

同埋好撚嘈，樓下實屌哂鬼

帶住跑，比人見望望

焗撚到

本身之前減肥有Keep住一周跑三四次
疫情下已經少之有少，甚至無

有時唔覺意食多咗就驚醒要郁吓
依家好天就盡量抽40-60分鐘出去跑陣
利申：戴口罩

跑街，確實畀人眼望望，但無理，照跑！

宅係屋企玩ring fit算，外面爆到咁

打算清晨4點幾去跑

不過唔會戴口罩 濕左會仲辛苦

呢14日 準備由上水跑去太和 再返上水

繼續有戴罩練跑，盡量去少人地方跑，畢竟抗疫除左social distance外，都要自己身體健康，增強抵抗力先可以打贏場仗！
但係戴罩跑真係辛苦好多，時間又慢左好多，好似砍掉重練一樣